發夢見到香港人放菲傭一日去政總

外國勢力
confirmed

Pish

推翻馬可斯